其實罷工一定要有運輸交通業嘅朋友加入

如果唔係一定搞唔成 同埋要順便俾啲1516嘅人一個藉口唔番工

要加強對各個工會嘅游說